# اپلیکیشن خدمات در منزل
این پروژه یک اپلیکیشن موبایل برای ارائه خدمات در منزل است. این اپلیکیشن با استفاده از زبان فلاتر پیاده سازی شده و از ویژگی‌های مختلفی مانند استفاده از RESTful API، معماری MVVM، ویژگی‌های Location و Flutter Map، SMS Authentication و بسیاری دیگر پشتیبانی می‌کند.



## نحوه ی پیاده سازی

این اپلیکیشن با استفاده از API یک سیستم کامل برای انجام خدمات در منزل فراهم می‌کند. برای استفاده از این سیستم، شما باید ابتدا در سایت خدمات در منزل ثبت نام کرده و یک اکانت کاربری بسازید. سپس با وارد کردن اطلاعات احراز هویت، می‌توانید به سیستم خدمات در منزل دسترسی پیدا کنید و با استفاده از منو های مختلف از خدمات در منزل استفاده کنید.

### معماری MVVM


این اپلیکیشن با استفاده از معماری MVVM پیاده سازی شده است. این معماری باعث می‌شود که کد ما به سه بخش Model و ViewModel و View تقسیم شود. Model مسئولیت مدیریت داده‌ها را بر عهده دارد و View وظیفه نمایش دادن این داده‌ها در صفحه نمایش را دارد.همچنین وظیفه کنترل صفحه با ViewModel می باشد.
 با این روش، کد ما قابلیت انعطاف پذیری بیشتری دارد.

 ### ویژگی‌های Location و Flutter Map
این اپلیکیشن ویژگی‌های Location و Flutter Map را پشتیبانی می‌کند. با استفاده از این ویژگی‌ها، کاربران می‌توانند موقعیت خود را بر روی نقشه مشاهده کنند و آدرس خود را برای سفارش خدمات بدهند.

## نحوه استفاده
با استفاده از اپلیکیشن خدمات در منزل میتوانید از خدمات مختلف در منزل خودتان استفاده کنید. برای استفاده از این اپلیکیشن شما باید ابتدا آن را دانلود و نصب کنید. سپس میتوانید با اجرای آن، صفحه اصلی اپلیکیشن را مشاهده کنید.

در صفحه اصلی، شما میتوانید از بین خدمات مختلفی که در این اپلیکیشن قرار داده شده استفاده کنید. این خدمات شامل خدمات آشپزی، خدمات نظافتی، خدمات پذیرایی، خدمات حمل و نقل و ... است.

با انتخاب هر خدمت، شما به صفحه ی جدیدی منتقل میشوید که امکانات و خدمات مرتبط با آن خدمت را به شما نشان میدهد. در این صفحه شما میتوانید با انتخاب امکانات مورد نیاز خود، خدمات مورد نظر را سفارش دهید.

استفاده از خدمات در اپلیکیشن خدمات در منزل بسیار ساده و راحت است و با استفاده از آن میتوانید در کمترین زمان ممکن به نیازهای خود در منزل پاسخ دهید.




